小朋友好熟手自力更生

咁細個就熟手到呢

驚訝

支持捉佢去俾黑警叔叔再教育

未來狗隊人才